詳細分析印度士兵打贏中國老解原因（有片）

唔講咁多，自己睇

總結：印度人將生活技能融匯係戰鬥裏面，老解除左摺被之外邊係佢地對手啊